比較各大紀律部隊學堂生活

拋磚 消防入班頭一星期訓得五個鐘 消防今年提高左4800米要求 要跑20:30 好癲 飛虎都係18:00(單論長跑)

海關入班 無咩野做

2400 10min?